屌你老母，聖誕節關你d強國撚柒事咩，死番大陸同毛主席打飛機啦。

啱啱睇新聞d強國撚話專登來香港慶祝聖誕，我慶你老母咩

做得好，番去同毛主席打飛機就對啦

1